雲迪克:無人可以越過我既腳圍

腳圍

胸圍 腳圍 南生圍

古仔獻頭

智障仔我屌你老母